有冇水喉佬幫手睇下

知唔知向右扭會唔會爆，同埋有冇方法可以將佢扭到貼牆身

大力D就得架啦

大力出奇蹟

唔會爆？聽日試吓爆咗我嬲鳩死你洗衣機因為呢個位日日跌出嚟

師兄識野

上下咬死，妳話呢？

自已換好簡單

叫水喉佬做到？知唔知幾錢一工

自已整幾十蚊妳有錢就唔阻住你啦

噴少少 WD40先，會易好多

收你幾錢好

有冇學生優惠

易爆好多定點

扭乜鬼呀
是但搵塊膠紙痴住咪算

剩睇位唔做都5舊喇

真

你驚嘅咪關咗出面水箱大制，咁咪包唔會爆
玩完少少少少開返，睇下有無水漏出嚟，肉眼睇唔到就包張廚房抹紙
萬一大吉利是真係爆咪關咗個大制佢再整，整唔掂搵水喉佬
反正收你嘅錢都係一樣